［冇人玩］Warface 今年登陸PS4、XB1平台 內測報名已開啟

據最新情報稱，FPS網遊《戰爭前線》今年8月登陸PS4平台，9月登陸Xbox One平台。另外，官方已經開啟了內測報名管道。
《戰爭前線》包含有兩個陣營：戰爭前線和黑木帝國，PVP模式下玩家將扮演兩個陣營計程車兵進行戰鬥，共有9個遊戲模式與50多張地圖。PVE模式下玩家扮演戰爭前線士兵，合作對抗邪惡的黑木帝國，PVE模式以故事情節推動，包含8個特別行動任務，每個任務都具有多樣的難度。玩家可以選擇4種平衡的職業： 步槍手，狙擊手和工程師和醫療兵，解鎖並定製各式各樣的武器裝備。

Steam版免費有香港server
有冇人有興趣？